點解唔簡我

平時服侍得你咁好，又聽聽話話，點解唔簡我

我係$1.2

有咩服務

含啜吹就到足
佢要扑野我就自動自覺埋位

揀我，包你舒舒服服

收幾多？

我揀你

簡你老母

因為你好撚繁

煩

我覺得衰在唔痴身，應該要痴到佢實一實咁就冇時間溝女

仲衰！

咁唔係你就唔係你架啦
再多優點都比唔上人一個缺點

太殘忍啦

痴又唔係 唔痴又唔係 你挽埋佢

我簡你

慾拒還迎，你唔識，我可以教你

唔洗教 已經挽撚完

gu揀左你啦